Doğrusal regresyon modeli için kullanılan formül y  mx  b formülüdür Bu formül eğim m ve kesim noktası b parametrelerini içerir Bu parametreler modelin eğitim sırasında optimize edilir
m ve b değerleri başlangıçta rastgele seçilen değerler veya el ile belirlenen değerler olabilir Bu başlangıç değerleri modelin performansını etkileyebilir ancak optimizasyon algoritması genellikle bu değerleri düzeltir ve en iyi performansı sağlayan değerlere getirir Optimizasyon algoritması veri setindeki noktalar ile tahmin edilen doğru arasındaki kayıp fonksiyonunu azaltmaya çalışır ve m ve b değerleri en uygun değerlerine getirilir
Fri Jan    GMT GMT
httpschatopenaicomchat__cf_chl_tkhbwnVxBiEPIauCsZclxAaEZoMe_tIbEhYogaNycGzNEE